DLS 又射咗 [有圖］

Why sports channel?

因為我係波台狗

喺娛樂台唔夠班癲佬嚟